呢個新年唯一安全既娛樂

坐係房舒舒服 打機 上網賭波

同毒L平時無分别

毒撚或成最大贏家